第一日返工，就想唔撈

是否正常

唔正常 應該要好鍾意間公司 奉獻所有

原因？

廚房好污糟

返咩工？

廚房仔

邊間

即係唔駛你晚晚打烊後OT清潔，筍工！

街鋪黎

要走趁早
愈拖愈唔想走